睇到吉野家背後嘅合興跌得咁緊要 我想補多一刀

合興背後有間更大嘅搵錢公司叫做獅球嘜
但佢啲食油有塑化劑架

獅球嘜花生油
獅球嘜DHA花生食油
獅球嘜葡萄芥花籽油

3款都on list你唔係仲用吓嘛?

刀嘜係中國製造
更加唔好幫襯

咁可以食咩油呀戇鳩

Xianggang

萬歲囉屌你老母
污染最撚低兼唔撚係中國製
不過關你撚事咩你食屎使閪用油

食下外國啲橄欖油
健康啲

外國油
你行嚟行去百佳惠康梗係無選擇

去Donki 買日本油

呢個真呀食死人都唔知乜事

貴唔貴?

有無咩推介？

屌你個閪 油又唔用得仲要係香港製造
出前一丁又唔撚食得
你玩哂啦
買燃料自己發電咪撚用中華電力

唔貴，不過啲橄欖油唔可以咁熱去煮

食撚到你on99

正正常常啦 用Apps可以儲分

垃圾賣TVB廣告就唔抵幫

你出哂名架喇垃圾
點解唔考慮改吓名呃吓人?

貴+溶點唔同花生油

推呀

吉野家做錯啲咩

轉咗用其他油好耐啦，大家幫老母換隻油啦！

合興好似都係掛個名 香港包裝
啲油就唔知邊度做

個人推薦萬歲
測驗過最無毒
同埋唔係中國製

嗰時賣廣告唔係話唯一香港煉油廠製造咩

759有韓國米糠油
高温ok

係咩？好榮幸比你地因人廢言

你地班離地撚叫人用外國油 睇下係咪個個負擔到先啦
仲要有香港製造既都唔支持
繼續買野當抗爭啦撚樣
咪撚飲水 有東江水造架

買堆美國五花腩番黎榨油
認真用過豬油炒餸真係番唔到轉頭

獅子狗

你自己去超市睇吓價先啦傻閪 外國唔一定係貴架
東江水唔飲買樽裝水好撚難做到?

唔係因人廢言呀
而係你真係廢言

我只會講我想講既野
唔撚駛因為你地班仆街冚家剷改名

好少煮飯 成日買一枝用淨4/5要掉 請問有冇細枝裝介紹

成班毛入晒黎

洗唔洗反到美心果個程度

push

就係唔撚買出賣香港的企業產品

認真？你真係諗住叫人餐餐用樽裝水？
沖涼呢？用樽裝水

欖欖油唔係初榨比狗用

幫你講埋搭黨鐵食黃店抗爭好嬲好嬲

晨早都咁多五毛

是但超市都大把外國油 咁你都唔識選
ching係咪食開地溝油？

咪話阿叔唔教精埋戇鳩層主

阿布泰都有泰國貨柴米油鹽賣

花生油芥花籽油都有外國貨啦戇鳩仔

香港產量可以有幾多？
有冇可能冇溝油先？
一枝油有一滴喺香港榨嘅都叫香港做？

言語偽術心照不宣

推

我都係用759油，廚房細唔想咁大支，可以去12蚊店買支日本油

真心想試下

你真係白鳩痴
全世界大撚把地方產油都唔知
睇嚟你連食油種類有幾多都唔撚知架喇

食汽油啱你架喇屌你老母臭閪

為左d買野抗爭
我有香港貨唔買走去買泰國？

得喇估到你地話我五毛

馬拉制mazola食油平撚過你刀乜球乜啦
戇鳩，我係你縮返入老母閪度算啦

本地品牌, 但係都要睇對象啊

美心夠係本地品牌啦, 唔通你又去食?

美心狗我大把野有得揀

759 今期40蚊2L芥花籽油

夠平又係澳洲整

起完你底
你未必係五毛
但一定係戇鳩

日本大把米油

日本有出茶油
泰國有出米糠油
以上係Aeon, 阿布泰, 759有售

大撚把啦，唔計其他牌子嘅，都仲有橄欖油同日本菜油

做乜踢爆我係撐警公司

米油幾得意 我會試下

米糠油幾好, 同平時啲油冇乜分別

成班五毛入晒嚟 驚再罷買 合興可能會再跌多幾成
買第二隻牌子食油幾閒 講到一定要買佢咁
盡做囉 唔使全部人罷買
少兩三成人買 佢就少兩三成營收 尤其呢d日常品好易打擊

可以上網買成品，有made in TW

最緊要係幫老母買定 咁佢就唔會亂買嘢

你連曾經兩隻字都唔落，等gg

759都有啲細枝橄欖油
不過千祈唔好買噴霧嗰啲
用到燥

吉之島都有500ml 米糠油賣

大陸油

利申：以前份工賣過油俾合興

獅球嘜
刀嘜

外國油

萬歲係大昌，都係紅

發現條友個個post都潑冷水

呢個又係咁

侵侵代表律師Lin Wood暗示美國將有大事發生

其實759，佳寶，大生呢D超市，都有大把外國油賣，平靚正

華人老細壓榨成本唔出奇
仲要真係做榨油 當然榨到一滴都冇
你以為合興係賣油咩？賣牌子咋

米糠油好似最正
但好少地方有

上市果隻合興好似唔hold香港吉野家
淨係包大陸

不了

有咩油推薦

759, Aeon大把外國油啦戇鳩

用緊呢隻，支持澳洲脫離中共管治。

大手入貨

阿布泰大把 又平

香港有油生產？

真

你係真岸鳩 唔係假喎

屌你老母 地球得返一隻油？

美心都只係有0.x% 股份嘅太子女講放棄年青就畀人反啦
吉野家直情炒咗fb admin仲表埋態喎

五毛呀你地係到帶風向無用架喎
幫襯多啲吉野家好過啦

兩者本身都紅

中國米不了 我們身體很誠實的

你可以食咩油關我撚事

素

煮中餐好多時都要高溫烹調，唔係好適合用橄欖油，而且個味唔係好夾

我老母轉咗食第二隻外國牌子喇
畀多啲食物安全嘅新聞佢哋睇就得㗎啦

同民主敵對嘅就係我敵人

駱駝嘜同 麒麟

好多

FYI

btw獅球嘜都唔得啦

日本油

Push

屌你啲list獅頭嘜咪又係寫住可以買

想知大生係黃定藍? 見黃藍都有人講

睇下食到你幾咁燥
快d轉牌子

低溫油高溫炒更加致癌
咪亂用橄欖油煮中餐

萬歲總代理叫慎昌（大昌），即係紅底

p[ish

其實都係得你哋講嘅啫
現實中邊有人真係會為咗抗爭
連呢啲都去到咁盡？
我真係一個都睇唔到
我曾經都係咁樣
但係見到大多數人都係冇乜所謂嘅時候
一早心淡左

用開香港電燈
新界公屋仔

盡冇問題 個方法On9同變左質
黃圈初衷都唔係飲飲食食

#4826 都爭住衝出黎認弱智

其實唔係變咗質
你有冇諗過香港人不嬲都係咁
邊有人諗住同你拎條命出嚟革命？
唔好再投入咁多
害死你自己真心

條list講嘢係Anywhere but China

雖然 但都想講

人地抗爭付出年月血汗
冇份打果班就順勢超越埋人地
仲要民智未開 黃都係盲撐
真係你革埋我果份

小學雞幾大同人鬥有錢呀

咪撚理佢地啦就黎乜撚都唔食得要自己提煉架啦

咁嬲做咩呀公屋仔

恥笑你

等睇飢荒果陣人食人都要分黃藍
你係咪黃?噢手足黎唔食你啲肉,一齊等餓死啦

得啦 弱智仔
全世界都用支那油
唔怪之得咁弱智 原來食得太多支油

走火入魔就係你地呢種
好似啲環保撚咁圍爐帶個膠樽去飲珍珠奶茶貼FB咁撚戇鳩
抗爭失敗就圍埋一齊自HIGH

呢個post好多人放負
上次有個教大家用多啲黃色網購既post又係咁

樓主你呢個post開得好好

我反而覺得自己辜負左拎條命出黎搏既手足

所以先更加要連消費都去到咁盡

因為呢樣係唯一可以做

己叫老婆以後唔好買呢隻

睇睇先
搵啲有送貨

獅球嘜藍，駱駝嘜藍
萬歲紅
去759／網購買外國油

辜負就出去打啦
仲當買贖罪券

恕我咁講

米糠油is good

以後要打返中国 中國係台灣

死弱智仔

唔好咁喇
我寧願你唔再參與
好過再延續呢一份痛苦

唔落油

等我幫大家總結下唔使覆邊啲人
已封鎖會員 就木
已封鎖會員處之泰然
已封鎖會員 門倉雄大
已封鎖會員 音樂人
已封鎖會員 小江（狗官）

約定煲底相見

好遺憾話你知南方電力入左股
姓李嘅遲早賣曬

佢咪有 買吓米已夠數

中國國家電網公司 1,855,602,000 21.00%
笑死
睇條傻仔點回應

中國國家電網公司 1,855,602,000 21.00%
喂睇黎你又要搬喇喎
港燈中資有股權
你唔好番屋企喇
又俾中資賺

食759隻米糠油食左幾年，唔貴又可高溫煮食

佢老細直頭表態有去720大會喎

煙點低其實仲危險
近年用泰國米糠油仲好

美心唔少食品都係香港製造, 係咪幫襯返?

食開樹皮 冇油好健康 仲係本土

紅

一有呢啲po實有啲人話點點點

支那咁多間接影響, 無乜可能100%避開哂所有支那/藍店嘢

儘量做令佢地生意少咗搞到蝕錢就夠

做好自己

佢哋仲有間麵包舖嘅,點解你哋成日遺忘呢間嘢啊.

咩名?

另外大家有咩油可以推介下??要說服到屋企人先得

撈沙律用初榨橄欖油
普通橄欖油用來煮餸無問題的

【破解謬誤】只要識揀 橄欖油都可以高溫煮食

超羣 Maria’s Bakery

就算唔計黃藍, 呢間嘢本身都好撚難食, 食開屎先會幫襯

驚橄欖油唔煮得餸嘅人可以睇下呢篇：

【破解謬誤】只要識揀 橄欖油都可以高溫煮食

無買好耐

超羣 Maria’s Bakery

本身好撚柒難食, 正常人幫襯過都唔會返轉頭